林鄭對話會 = 進階班黑警記者會

一方面分散注意力，一方面做比藍絲甚至外國睇佢係有聆聽市民嘅聲音。

講左一萬次，五大訴求，缺一不可！
退一步咁講，無雙普選乜都係假，就算其他四個做哂我地都係等比人清算。

與其討論佢講乜，不如諗下點煲大佢。

1. 大量武裝戒備警員陪同市民發言
2. 市民發現其中一名發言人為警員偽裝
3. 無視場外表達訴求市民比場內被挑選市民更多
4. 承諾不用新屋嶺更顯示該處曾有事故

我地都要打幾巴

紐約時報狠狠的一巴掌

再推下行動！

【2350】未來幾日民間自發集會或遊行的不反對通知書申請狀況如下：

9月27日（星期五）

【聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會】
時地：1930 中環愛丁堡廣場
TG頻道：
✅已獲發不反對通知書

9月28日（星期六）

【「反抗威權 迎接黎明」集會】｜民間人權陣線
時地：1900−2100 金鐘添馬公園
TG頻道：
✅已獲發不反對通知書

9月29日（星期日）

【人道救援誓師大會】
時地：12:30−1400 銅鑼灣世貿對出空地
TG頻道：
❗️未有申請不反對通知書

【全球反極權大遊行】
時地：1430 銅鑼灣SOGO 至 金鐘政總
TG頻道：
❗️未有申請不反對通知書

【荃灣中學生集會】
時地：1430−1900 荃灣公園
TG頻道：
❗️有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

五大訴求 缺一不可

算唔算犯左公職人員有政治立場？ 出黎表示遺憾未

警察大過法律

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

Push

夜唔夜都去

推，由69開始所有press con都係宣傳用根本唔需要在意佢講乜
仲一大班人在意
今次又係，根本冷處理就夠，就有班人去迎合佢
唔知係想屌下佢洩氣定覺得佢會聽民意啦
明顯佢就唔當民意係一回事啦
仲去幫佢增加權力認受性比機會佢同藍絲文宣
唔知係咪失憶唔撚記得左示威為乜
我地宜家做緊乜

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

原來個女人係黑警
咁佢見到示威者會驚就好合理喇

yes

927 夜晚聲援&關注新屋嶺義士集會
928 夜晚民陣集會
929 全球anti-chinazi遊行
101 一齊著黑衫賀佢老母